# Ejercicio Backups

- Qué factores hay que tener en cuenta a la hora de configurar un backup automático.
  - 
- Indica con tus  propias palabras ¿qué es una copia de seguridad total, diferencial,  incremental y sincronizada?. ¿Cuáles son sus inconvenientes y ventajas?
  - **Total**:
  - **Incremental**:
  - **Sincronizada**:
- Busca programas que realicen copias de seguridad tanto total, diferencial e incremental. Instala alguno de ellos en tu ordenador de casa y adjunta un pantallazo. De qué carpetas harías copias? Donde realizarías la copia?
  - 
- Qué es la regla 3.2.1?
  - 

